真係有風水陣！！！！

搞到個個屌你地班迷信撚

我第一日屌你地就話我國安
今日個個都屌你地 點睇
我態度差唔代表我屌錯你地
咁多位大師搵到白虎個閪窿未

比d好笑既大家睇

成班圍爐吹水 應該係一team人黎
大約4-10個人左右
4成係30萬空白帳號其他post未出現過嘅人
唔知佢地目的係咩，我就諗係想洗走中大單野

屌你咁快入黎 人地又話我地係國安3寶喇

咩post黎

入黎吠未啊迷信狗

長期熱門果D POST

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

笑到痴線
第一晚凌晨見到 追post追到我毛管戙
成班好似痴晒線咁信到十得十
條友話自己第一次用連登 ，但比人搵到佢acc 以前留過言就話朋友acc

唔係講笑 上網揾過 香港好似真係幾多大型風水陣

點解冇人入黎話我國安既